中央日日送大禮, 有冇生濕疹會走去買部空氣清新機

日日送大禮
香港又咁多高樓大廈trap鳩住D廢氣

與其日日自己食曬, 有冇諗過去買空氣清新機?

Improvement of Atopic Dermatitis Severity after Reducing Indoor Air Pollutants

on99，濕疹關空氣清新機咩事
致敏原大多數喺食物度

利申：每間房一部空氣清新機

你要對果樣野過敏先有用，即係廢話

Aeroallergens.

咁又係
不過都唔可以否認有人會俾廢氣flare.